其實做左美國總統 係咪就會知道晒世間既秘密？

好似外星人 月球事件 光明會 各種真正地下科技等等
真係會比一個民選總統掌握晒呢d野？
點確保佢退任後唔會 ？

yes

係

搵支筆閃一閃就唔記得

有人會信咩？